痾尿係咪可以最簡單咁解釋到虹吸現象

一發不可收拾

射精後潮吹先係

原理上一樣

通常我會分三次柯
咁樣會快d